一人一首勁sad嘅歌

近排好想聽下啲sad嘅歌
各位ching有冇咩推介

麥記的最後一夜

分裂

義勇軍進行曲

春秋

六月 - 藍奕邦

麥浚龍平安夜

Safe & sound-Taylor swift

Mad world 啦 上面既收哂皮

金剛圈

失憶蝴蝶

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

多謝各位Ching

密封罩

黑暗中漫舞自卑到仆街

赤城千葉

爸我回來了

楓
安靜
攔淺
藉口
最長的電影
祝我生日快樂
說好的幸福呢

可惡 想like 但我係p牌

我好想你

Majiko 心做し

百年孤寂
開到荼蘼
世界末日

明明她已離開你